真心覺得應該總辭, 內有說明

你而家唔總辭
邪教債仔就會係下屆追數
變相條數就要由新生代議員孭飛
姐係你而家總辭等同班新生代議員擋刀, 擋撚住班喪屍
以後班新生代議員就冇咁容易比班喪屍咬撚死
其實係一件好撚偉大既事黎

總辭，會極速通過所有惡化、修改會例
他日連點名拉布都無得你玩

啱 所以大家要繼續含撚

總乜嘢辭？ 你班泛民同我繼續留在垃圾會裡面搗亂，狂點人數玩流會、玩蕉玩杯、玩植物肥料等，要搞到班舐共議員冇啖好食，坐都坐得唔舒服，等佢地這一年唔好過，ok？
加入佢就係為咗要搗亂佢！